新年夜市 警黑合作 強迫拆除 提醒市民注意衛生banner

作者：Ng Chungtat

話說我 Hon Keung Yee Michael Chan 去掛咗幾條「阿媽係女人」既banner

掛起第一條時，已經有半打警察湧埋黎「關切問候」

幾經轉折，先至話識有相熟檔主，成功係佢地後欄掛

正當咁樣擾攘咗近一小時可以功成身退去開餐時，跟住半打黑警，又軍裝又便衣圍住MC哥，話「有勢力、有陀地唔滿意」，強迫佢拆哂落黎

到我同健琳返黎時，佢地又走過黎講返相同既說話

我以為除暴安良、打擊有組織罪案及三合會係警察責任，原來陀地係有權唔畀市民提醒市民注意衛生

一講到警黑合作班五毛就冇晒影

講真香港黑警真係好撚冇用
都唔知係唔係有大粒爭落街數唔撚敢郁債主

你班隊友呢？喺隔離post推得好快架喎

Ng Chungtat 呢條on9仔都有人post 上連登

大左膠黎 冇左影咁耐差D遺忘左佢

澳門狗JR真係弱智 一陣屌黑警又話盲反 屌左膠又話五毛
弱智就死返出去啦鍵盤捐血啦

做乜咁話自己呀澳門狗

又用keyword「屈毛」自認五毛狗

嘩,重複自認添,好撚驚連登有人唔知你係五毛狗?
駛唔撚駛我幫手唱撚到全連登都知你係五毛狗呀?

JR係5毛應該係人都知